%====================================
% built with arara:
%====================================
%
%
% !TEX TS-program = arara
% arara: clean: {files: [thesis_main.aux, thesis_main.pdf]}
% arara: xelatex
% arara: nomencl
% arara: biber
% arara: xelatex
% arara: xelatex
% arara: clean: {files: [thesis_main.out, thesis_main.toc, thesis_main.lot, thesis_main.lof, thesis_main.bbl, thesis_main.nls, thesis_main.nlo, thesis_main.aux, thesis_main.idx, thesis_main.ilg, thesis_main.ind, thesis_main.bbl, thesis_main.bcf, thesis_main.ist, thesis_main.blg, thesis_main.run.xml]}
%
%
%====================================
% compile with XeLaTeX
% LuaLaTeX not tested
% pdflatex won't compile
%          for good reason
%====================================
% Präambel
%====================================
% Definition des Dokuments
% inkl. Kopfzeile
%====================================
\documentclass[12pt,oneside,titlepage,listof=totoc,bibliography=totoc]{scrartcl}
%\usepackage[a4paper, left=4cm, right=2cm, top=2.8cm, bottom=2.3cm]{geometry}
\usepackage[
	a4paper,
	top=4cm,
	bottom=2cm,
	left=4cm,
	right=2cm,
	headheight=2cm, %head height
	footskip=2cm, %Abstand footer zu Text
	headheight=2cm,
	heightrounded, %Runden der Höhe
]{geometry} %https://mirror.hmc.edu/ctan/macros/latex/contrib/geometry-de/geometry-de.pdf
%====================================
% Pakete
%====================================
\usepackage{thesis_main_style}
%====================================
% Skriptdateien Einbinden
%====================================
\addbibresource{Deine_Inhalte/Literatur/Literatur.bib} %Bib-Datei einbinden
\graphicspath{{./}{./Deine_Inhalte/}{./Abbildungen/}} % Pfad fuer Abbildungen %{{./}{./abbildungen/}}
\input{Skripte/weitereEbene} % Weitere Ebene einfügen
%====================================
% Abkürzungsverzeichnis
%====================================
\usepackage[intoc]{nomencl}
\renewcommand{\nomname}{Abkürzungsverzeichnis}
%\setlength{\nomlabelwidth}{.20\textwidth}
\setlength{\nomlabelwidth}{.50\textwidth}
\renewcommand{\nomlabel}[1]{#1 \dotfill}
\setlength{\nomitemsep}{-\parsep}
\makenomenclature
%========================================================================
% Meta Informationen
% Hier gibts du deine Daten ein!!!
%========================================================================
\input{Deine_Inhalte/Metainfos_Thesis}
%====================================
% Kopfzeile / Header definieren
% Fußzeile / Footer definieren
% Seitenzahlen definieren
%====================================
\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{} %clear header and footer fields
	\fancyhead[C]{\thepage}
	\fancyfoot{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
} %redefine plain style
\pagestyle{fancy} %define site style
	\fancyhf{} %clear header and footer fields
	\fancyhead[C]{\thepage}
	\fancyfoot{}
	%\chead{\thepage}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
		\begin{comment}
			\pagestyle{fancy} %Kopfzeile mit Strich
			\fancyhf{} %Kopf- und Fußzeilenfelder bereinigen
			%\fancyhead[C]{\thepage} %Seitenzahl zentriert
			\fancyhead[C]{-\ \thepage\ -} % Seitenzahl oben, mittig mit Strichen
			%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}}
		\end{comment}
%====================================
% Ab hier startet dein Dokument!!!
%====================================
\begin{document}
	\renewcommand{\figurename}{Abbildung} %Bildunterschrift
	\pagenumbering{Roman}							% Seitennumerierung auf römisch umstellen
\renewcommand{\refname}{Literaturverzeichnis}		% "Literaturverzeichnis" benennen
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}	% Neuer Tabellen-Spalten-Typ: Zentriert und umbrechbar
%========================================================================
% Titlelseite Stand: Dezember 2016
%========================================================================
	\begin{titlepage}
		\newgeometry{left=2cm, right=2cm, top=.5cm, bottom=2cm}
		\begin{center}
				\vspace{.5cm}
				\includegraphics[width=3cm]{fomLogo.jpg} \\
				\vspace{.5cm}
			\textbf{\LARGE \myHochschulName}\\
			\vspace{.5cm}
			\textmd{\Large \myHochschulStandort}\\
			\vspace{.5cm}
				\textmd{\normalsize Berufsbegleitender Studiengang}\\
				\textmd{\normalsize \myStudiengang, \mySemesterZahl. Semester}\\
				\vspace{2cm}
						\textbf{\LARGE \myThesisArt}\\
						\vspace{2cm}
			%\textmd{zur Erlangung des Grades eines}\\
			%\textmd{\myAkademischerGrad}\\
			% Oder für Hausarbeiten:
				\textmd{\normalsize im Rahmen der Lehrveranstaltung}\\
				\vspace{.5cm}
				\textmd{\Large \myLehrveranstaltung}\\
				\vspace{2cm}
			\textmd{\normalsize über das Thema}\\
			\vspace{.5cm}
			\textbf{\LARGE \myTitel}\\
			\vspace{0.2cm}
		\end{center}
		\normalsize
		\vfill
		\begin{tabular*}{0.90\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}}lll}
			%\begin{tabular*}{0.90\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}}|l|l|l|}
			%\hline
			Betreuender Dozent: & \multicolumn{2}{l}{\myBetreuer} \\
			%\hline
			\ & \ & \\
			%\hline
			Autor: & \myAutorEins & \myAutorZwei\\
			%\hline
			%Autoren: & \myAutorEins & \myAutorZwei & \myAutorDrei\\
			Matrikelnr.: & \myMatrikelNrEins & \myMatrikelNrZwei\\
			%\hline
			%Matrikelnr.: & \myMatrikelNrEins & \myMatrikelNrZwei & \myMatrikelNrDrei\\
			Adresse: & \myAdresseEins & \myAdresseZwei\\
			%\hline
			%\ & \myAdresseEins & \myAdresseZwei & \myAdresseDrei\\
			\ & \myStadtEins & \myStadtZwei\\
			%\hline
			%\ & \myStadtEins & \myStadtZwei & \myStadtDrei\\
			\ & \ & \\
			%\hline
			Abgabe: & \myAbgabeDatum & \\
			%\hline
		\end{tabular*}
	\end{titlepage}
%====================================
% Definition des Dokuments
% (nach Titelseite)
%====================================
\restoregeometry %Wiederherstellen der Einstellungen der Geometrie aus der Präambel
%========================================================================
% Dokumentseiten ab hier bindest du die folgenden Seiten ein!!!
% Kommentier sie mit - % - um die Seiten auszuschliessen
%========================================================================
% Sperrvermerk Seite
%====================================
% 	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/Kapitelanhang/Sperrvermerk}
%====================================
% Inhaltsverzeichnis
%====================================
\setcounter{page}{2} %Zähler manuell hochsetzen
\tableofcontents
\newpage
%====================================
% Abkürzungsverzeichnis
%====================================
\printnomenclature
\newpage
%====================================
% Abbildungsverzeichnis
%====================================
\listoffigures
\newpage
%====================================
% Tabellenverzeichnis
%====================================
\listoftables
\newpage
%====================================
% Seitennummerierung auf arabisch und
% ab 1 beginnend umstellen
%====================================
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
%====================================
% Deine Kapitel einbinden!!!
% Deine Inhalte einbinden!!!
%====================================
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/1_einleitung}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/2_Funktionsweise}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/3_Anforderungen}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/4_Sicherheit}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/5_Anwendungsbeispiele}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/6_Praxis}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/7_fazit}
	\input{Deine_Inhalte/Kapitel/8_test}

%====================================
% Literaturverzeichnis
%====================================
\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Literaturverzeichnis}
\pagenumbering{Roman} %Zähler wieder römisch ausgeben
\setcounter{page}{4}  %Zähler manuell hochsetzen

% Darstellung 1:
%\printbibliography %einfach alles

% Darstellung 2:
% Literaturverzeichnis nach Typ (@book, @arcticle, keine anderen Typen, gehe sicher das nichts fehlt!) sortiert.
% Dazu die Zeile (\printbibliography) auskommentieren und folgenden code verwenden:
%\printbibheading
%\printbibliography[type=article,heading=subbibliography,title={Artikel}]
%\printbibliography[type=book,heading=subbibliography,title={Bücher}]
%\printbibliography[type=online,heading=subbibliography,title={Webseiten}]

% Darstellung 3:
% Literaturverzeichnis nach Typ (@book, @arcticle (zusammen) und @online getrennt. Keine anderen Typen,
% gehe sicher das nichts fehlt!) sortiert.
% Dazu die Zeile (\printbibliography) auskommentieren und folgenden code verwenden:
%\printbibliography[type=book,heading=subbibliography,title={Literaturverechnis}]
%\printbibliography[type=article,heading=none]
%\printbibliography[type=online,heading=subbibliography,title={Internetquellen}]

	% Darstellung 4:
	\defbibfilter{noonline}{ \not{type=online} }
	\printbibliography[filter=noonline,heading=subbibliography,title={Literaturverzeichnis}] %alles anzeigen ausser '@online'
	\printbibliography[type=online,heading=subbibliography,title={Internetquellen}] %nur '@online' anzeigen

%====================================
% Eidesstattliche Erklärung
%====================================
	\input{Deine_Inhalte/Kapitelanhang/Erklaerung} %BiblaTex Deine_Inhalte/Literatur/litratur.bib
%====================================

\end{document}
